香港地邊度可以搵到質料好啲既男仔衫？

普通連鎖啲衫質料都一般般
H&M同ZARA真係狗也不屌
洗兩洗就wea晒
uniqlo 算好小小，對得起個價
街鋪同mk啲衫又係淘寶貨唔cum著

想搵質料好啲既休閒衫除左硬食國際名牌之外仲可以去邊買？

中國制造全球化，無計，唯有俾多d錢買好d

香港買的話就要俾埋間鋪既租

一分錢一分貨啦
就算名牌 大牌子一樣中國制

H&M d彈性純色T-shirt，真係吾會wea，我有好多件，著左幾年。

著係黎類似係咁：

Uniqlo d cutting 好有問題，個袖成個大髀咁粗：

Hanes shirt

你瘦姐 我著件件u記tee都爆袖

gildan premium

Nike adi

Ginger store ad-lib

Jcrew

何謂質料好

Valentino, Fendi

Chocoolate/IT 嗰啲
Jack Wills / A&F / H&M /Zara 狗都唔屌

只著 a and f 同ralph lauran

只著 a and f 同ralph lauren

raider hk

carhartt

佐丹奴 slim fit tee @ $39

Fred perry啦，先幾百蚊一件

Champion用新疆棉

我覺得champion唔錯，都係200蚊左右

出得咁少價錢,你想有幾好呀

Underarmour